［尋人］有冇人今日食咗乾炒牛河？

如果今日有人食咗乾炒牛河，而你去嗰度既目的並唔係食野的話，麻煩contact我

TG : tokyogrouphk

唔係食野 唔通搵你咩 痴線佬

推